睇元旦抽獎就知 呢個政府真係弱智到一個極點 做乜錯乜 不停令人更嬲

屌你老母
係咪班高官 真係弱智 智商低過80
以前我唔信
依家我真係信

冇得抽獎呀！

全港800萬人 叫800萬人響幾個鍾內入同一個網址登記 係咪無腦

其實技術上有冇可能做到幾百萬人入同一個網但唔會死server

Youtube fb Twitter level既server囉

撳左4粒鐘都搞唔到呀

哂鳩我時間我屌你老母
垃圾系統搞撚到燥呀宜家
屌你老母當我乞衣呀而家！
聽日準時去遊行好過喇

根本無一個智商高過40

講個笑話，創科局

你呢啲抽獎先係垃圾

旅發局唔係政府

年年幾十億，搞個網站都搞唔掂

今時今日依家先信，你智商應該唔過70

咁公道啲，呢單野又真係唔關政府IT9事嘅

成班人都on99

咁就俾政府撚你哋幾個鐘
正當你以為入到去申請成功
最後都唔會抽中你

就好似政府派4000蚊咁撚大家一齊交hardcopy又搞呢搞路又要怕唔見
交完又撚到有人到而家都未收到

但係用公帑運作呢，個管理層又係政府任命，即係話啲員工唔係公務員囉

可以整個queue server比人排隊先
真正登記個ser分開 限制同時只可以N個session 15分鐘登記未完自動踢走 之類